# translation of messages.po to Chinese Simplified
#
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# Copyright (C) 2011 FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
#
#
#  Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-26 17:33+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:126
#: admin/systems/services/dns/servDNSeditZoneEntries.tpl:13
msgid "New entry"
msgstr "新条目"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:240
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:194
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:369
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:383
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:389
#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:181
#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:186
#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:650
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:204
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:240
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot rename '%s' to '%s'. Name is already in use!"
msgstr "无法将 '%s' 重命名为 '%s'，目标名称已经存在。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:272
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:281
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot rename '%s' to '%s'. Entry is already in use."
msgstr "无法将 '%s' 重命名为 '%s'，目标名称已经存在。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:287
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot create '%s'. Entry is already in use."
msgstr "无法创建 '%s'，目标名称已经存在。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:296
#, fuzzy, php-format
msgid "Entry '%s' is used more than once."
msgstr "名称 '%s' 被使用超过了一次。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:322
#, fuzzy, php-format
msgid "%s records cannot be used more than once."
msgstr "名称 '%s' 被使用超过了一次。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:329
#, fuzzy, php-format
msgid "Please fix the empty %s record for entry '%s'."
msgstr "有一个空的 '%s'，为主机 '%s'。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:337
#, php-format
msgid "Please fix the duplicate %s record for entry '%s'."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:475
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:531
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:477
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:529
#, php-format
msgid "The syntax of entry %s (record type %s, value %s) is invalid!"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:529
msgid "Example"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:535
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:543
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:551
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:582
msgid "Entry should be a DNS name."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:538
msgid "Value should be an IPv6 address."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:546
msgid "Value should be an IPv4 address."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:554
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:572
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:577
msgid "Value should be a DNS name."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:561
msgid "Value 1 should be a number."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:564
msgid "Value 2 should be a DNS name."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:567
msgid "Value should be composed of 'preference target'."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:587
msgid "Value 1 (priority) should be a number."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:590
msgid "Value 2 (weight) should be a number."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:593
msgid "Value 3 (port) should be a number."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:596
msgid "Value 4 (target) should be a DNS name."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZoneEntries.inc:599
msgid "Value should be composed of 'priority weight port target'."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:51
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:591
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:620
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:621
#, fuzzy
msgid "DNS service"
msgstr "添加 DNS 服务"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:171
#, fuzzy, php-format
msgid "You are going to migrate the DNS setup from server '%s'."
msgstr "您将要拷贝条目 '%s'。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:172
msgid ""
"The migration will be started when you save this system. To cancel this "
"action, use the cancel button below."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:303
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:634
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:360
msgid "Reverse zone"
msgstr "反向解析域"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:304
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:643
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:129
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:305
msgid "Class"
msgstr "类"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:369
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot delete the selected zone. It is still in use by '%s'"
msgstr "不能删除所选的域，因为它仍然被这些条目使用 '%s'"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:383
#, php-format
msgid "Was not able to contact argonaut server: %s"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:389
#, php-format
msgid "Was not able to launch ldap2zone: %s"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:496
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:512
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:537
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:548
#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:581
#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:768
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:621
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:629
#, fuzzy
msgid "Start service"
msgstr "添加 DNS 服务"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:630
#, fuzzy
msgid "Stop service"
msgstr "添加 DNS 服务"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:631
#, fuzzy
msgid "Restart service"
msgstr "添加 DNS 服务"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:633
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:351
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:356
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:364
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:7
msgid "Zone name"
msgstr "域名称"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:635
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:437
#, fuzzy
msgid "Network class"
msgstr "网络地址"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:636
#, fuzzy
msgid "Zone entry editor"
msgstr "域记录"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:637
#, fuzzy
msgid "Primary dns server"
msgstr "这个域的主要 dns 服务器"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:638
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:80
msgid "Mail address"
msgstr "邮件地址"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:639
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:368
msgid "Serial"
msgstr "串行"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:640
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:372
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:102
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:641
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:384
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:111
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:642
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:380
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:120
msgid "Expire"
msgstr "过期"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:644
#, fuzzy
msgid "MX records"
msgstr "Mx记录"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNS.inc:645
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:48
msgid "Zone records"
msgstr "域记录"

#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:181
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot find reverse zone for DNS zone '%s'. Parsing zone aborted."
msgstr "无法找到 dns 域 '%s' 的反向解析。停止解析这个域。"

#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:186
#, fuzzy, php-format
msgid "Found more than one reverse zone for '%s'. Parsing zone aborted."
msgstr "找到 %s 域的一个以上的反向解析域。退出域解析。"

#: admin/systems/services/dns/class_DNS.inc:650
#, php-format
msgid "Undefined zone name '%s'!"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/servdns.tpl:5
msgid "DNS take over initiated"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/servdns.tpl:7
#, fuzzy
msgid ""
"This includes 'all' DNS zones that are located within this server. Please "
"double check if your really want to do this."
msgstr ""
"在这个子树中包含了所有账号，系统等等。请再次检查您是否要这么做，因为 "
"FusionDirectory 没有办法将您的数据找回。"

#: admin/systems/services/dns/servdns.tpl:14
msgid "Following objects will be taken over"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/servdns.tpl:27
#, fuzzy
msgid "Take over DNS configuration from"
msgstr "配置文件"

#: admin/systems/services/dns/servdns.tpl:31
#, fuzzy
msgid "Take over"
msgstr "主服务器"

#: admin/systems/services/dns/servdns.tpl:37
msgid "Zones"
msgstr "域"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:258
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:258
#, fuzzy
msgid "MxRecord"
msgstr "Mx记录"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:290
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:525
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:364
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:390
#, fuzzy
msgid "Only lowercase allowed"
msgstr "只有小写字符串被允许作为域名。"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:376
#, fuzzy
msgid "Time to life"
msgstr "用户时区"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:399
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:413
#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:16
msgid "Network address"
msgstr "网络地址"

#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:421
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:427
#: admin/systems/services/dns/class_servDNSeditZone.inc:433
#, php-format
msgid ""
"The specified network address and the network class (%s/%s) do not match!"
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:1
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:25
#, fuzzy
msgid "Netmask"
msgstr "Netatalk"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:38
msgid "Zone is in use, network settings can't be modified."
msgstr ""

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:51
msgid "Can't be edited because the zone wasn't saved right now."
msgstr "无法编辑因为域现在不能保存。"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:56
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:65
msgid "SOA record"
msgstr "SOA 记录"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:71
msgid "Primary dns server for this zone"
msgstr "这个域的主要 dns 服务器"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:89
msgid "Serial number (automatically incremented)"
msgstr "系列号（自增）"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:147
msgid "MxRecords"
msgstr "Mx记录"

#: admin/systems/services/dns/servdnseditzone.tpl:165
msgid "Global zone records"
msgstr "全局域记录"

#: admin/systems/services/dns/servDNSeditZoneEntries.tpl:1
msgid ""
"This dialog allows you to configure all components of this DNS zone on a "
"single list."
msgstr "此对话框允许您修改这个 DNS 区域中所有内容。"

#: admin/systems/services/dns/servDNSeditZoneEntries.tpl:5
msgid ""
"This dialog can't be used until the currently edited zone was saved or the "
"zone entry exists in the ldap database."
msgstr ""
"这个对话框不能使用，除非当前编辑的域被保存或者域中条目已经存在于 ldap 数据库"
"中。"

#: admin/systems/services/dns/servDNSeditZoneEntries.tpl:13
msgid "Create a new DNS zone entry"
msgstr "创建一个新 DNS zone 条目"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Remove DNS service"
#~ msgstr "删除 DNS 服务"

#~ msgid ""
#~ "This server has DNS features enabled. You can disable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "该账号已经启用 DNS 功能。您可以点击下面按钮禁用。"

#~ msgid "Add DNS service"
#~ msgstr "添加 DNS 服务"

#~ msgid ""
#~ "This server has DNS features disabled. You can enable them by clicking "
#~ "below."
#~ msgstr "该账号已经禁用 DNS 功能。您可以点击下面按钮启用。"

#, fuzzy
#~ msgid "Service start"
#~ msgstr "服务"

#, fuzzy
#~ msgid "Service stop"
#~ msgstr "服务"

#, fuzzy
#~ msgid "Service restart"
#~ msgstr "在子树中查找"

#, fuzzy
#~ msgid "The zone name is not valid!"
#~ msgstr "地址 '%s' 的邀请策略条目无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "The reverse zone is not valid!"
#~ msgstr "地址 '%s' 的邀请策略条目无效。"

#, fuzzy
#~ msgid "Only lowercase characters are allowed in zone names!"
#~ msgstr "只有小写字符串被允许作为域名。"

#, fuzzy
#~ msgid "Network address is not valid!"
#~ msgstr "网络地址"

#, fuzzy
#~ msgid "The network class '%s' is not valid!"
#~ msgstr "地址 '%s' 的邀请策略条目无效。"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#, fuzzy
#~ msgid "Entry name contains invalid characters."
#~ msgstr "条目名称 '%s' 包含无效字符。"

#, fuzzy
#~ msgid "Updating of system server/dns with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of system server/dns with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of system server/dns with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Set status flag for system server/dns with dn '%s' failed."
#~ msgstr "设置 dn 为 '%s' 服务器服务/反病毒 的状态标记失败。"

#~ msgid "Please choose a valid zone name."
#~ msgstr "请选择一个有效的时区。"

#~ msgid "Please choose a valid reverse zone name."
#~ msgstr "请选择一个有效的反向解析域名称。"

#~ msgid "Please specify a numeric value for serial number."
#~ msgstr "请给出一个数字型数值作为系列号。"

#~ msgid "Please specify a numeric value for refresh."
#~ msgstr "请为刷新提供一个数值。"

#~ msgid "Please specify a numeric value for ttl."
#~ msgstr "请为 ttl 提供一个数值。"

#~ msgid "Please specify a numeric value for expire."
#~ msgstr "请为过期时间提供一个数值。"

#~ msgid "Please specify a numeric value for retry."
#~ msgstr "请为重试提供一个数值。"

#~ msgid "Only lowercase is allowed, please check your '%ss'."
#~ msgstr "只允许小写字母，请检查您的 '%ss'。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The given network address is not a valid, please specify a valid IP "
#~ "address."
#~ msgstr "IP 地址字段包含无效地址。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The specified network address is not matching with the specified zone "
#~ "class, try it this way x.0.0.0"
#~ msgstr "提供的 IP 地址 '%s' 和所选的反向解析域条目 '%s' 不匹配。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The specified network address is not matching with the specified zone "
#~ "class, try it this way x.x.0.0"
#~ msgstr "提供的 IP 地址 '%s' 和所选的反向解析域条目 '%s' 不匹配。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "The specified network address is not matching with the specified zone "
#~ "class, try it this way x.x.x.0"
#~ msgstr "提供的 IP 地址 '%s' 和所选的反向解析域条目 '%s' 不匹配。"

#~ msgid ""
#~ "Can't rename '%s' to '%s' there is already an entry with the same name in "
#~ "our zone editing dialog."
#~ msgstr "无法将 '%s' 重命名为 %s'，因为在域编辑对话框中已经有相同名称存在。"

#~ msgid "The record type '%s' is a unique type and can't be defined twice."
#~ msgstr "记录类型 '%s' 是一个唯一类型，不能定义两次。"

#~ msgid "There is a duplicate entry in '%s' for '%s'."
#~ msgstr "在 '%s' 当中有重复条目 '%s'。"
